有冇人覺得行行下路整bra帶呢個舉動好撚正

睇到都扯扯地

純文字討論？

係又點唔係又點

你老母唔著

搵唔到圖